又到聖誕，有咩要同施永青講？

聖

大陸仔

last christmas i gave you my card

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

不學無術

聖誕快樂呀，永青

聖誕快落地獄

聖誕卡快落

but the very next day

You gave it away

This year, to save me from tears gas

貼張聖誕卡係中原地產門口

黃店生意好好

We wish you a Merry Christmas

聖誕快樂

聖誕正日

施永青幾時係死忌？

聖誕前各公司互送聖誕卡、果籃，聊表心意，不過中原地產創辦人施永青對「聖誕」就有HardFeeling，《壹週刊》報道，施永青一聽到「聖誕」無名火起：「我最憎就是聖誕！」，細個因為屋企窮，無錢買聖誕卡買，所以他將人哋送畀佢張聖誕卡，改咗自己個名送畀人，點知同學將件事唱通街，超慘！仲話，「我已經同佢反左面架喇！」

依家施永青財力雄厚，想送幾多果籃塞住人哋把口都得啦！佢話雖然收大把果籃，但一個都唔會送出去，仲好激動咁話，「你咪唔好同我做生意囉，笨！我X你老母」嚇到個記者打咗個突，童年的影響之大，真係唔講得笑！